吉爾吉斯個龍真係收足錢..........

癡撚線
又烏龍 出迎又柒

仆街 假波狗

習帝落咗命令要贏

一帶一路 開放大門

哇屌

仆街 真係唔撚信無收錢

真係學界level

擺明收左錢
支那第一場唔衰得

仆街

笑到仆街 一野拍入去

為國效力咋
一帶一路D投資唔駛還咩

贏波輸盤

屌你老味打排球咁打

一帶一路

假撚到

個龍完全hea守到

第2下出迎又係唔知做乜

廢到要咁先嬴波

假波假到出晒面 雙手拍個波入自己龍門